咁都得？城大專上學院被賣走，同私人生意咁畀人收購？

香港城市大學專上學院今年9月已正式脫離香港城市大學（城大）予澳洲伍倫貢大學，成立香港伍倫貢學院。

城大會繼續謹守本業，透過其世界一流及多元化的教研團隊，推動教研合一；而香港伍倫貢學院將發展成為一所可頒授學位銜的大學。

2015年開始的五年過渡期經已完結，成立香港伍倫貢學院。根據香港相關條例，學院經過嚴格的院校審核，於2019年獲香港政府批准取得獨立認可。學院於2020年獲得位處九龍城區的新校園，預計於2021年9月開始運作；主校園將位於新界大圍。

香港伍倫貢學院校長Vanessa Bourne女士說：「收購九龍城校園是香港伍倫貢學院的重大里程。新校園着重提供現代化教學空間、靈活的行政和教學人員空間，及包括非正式學生學習區的衞星圖書館。」

城大校董會主席黃嘉純先生說：「伍倫貢大學在提供優質教育課程方面經驗豐富，意味香港伍倫貢學院將會培育符合本地需要的人才，同時把更廣闊的國際視野納入課程，惠及香港以及莘莘學子。」

澳洲伍倫貢大學全球企業董事會主席兼香港伍倫貢學院董事會主席 Peter Robson先生，AO（澳洲勳章）說：「我們感謝香港城市大學及其職員與香港伍倫貢學院緊密合作，確保順利過渡，為新學院奠定堅實基礎。」

城大校長郭位教授表示：「很高興見證香港城市大學專上學院成功轉型為香港伍倫貢學院，並衷心祝願其於未來取得成功。」

原來郭位未死

之後係唔係可以去澳洲讀先

野雞大學你去？

我含最大贏家

唔撚貢學院

宜家先知

明明一直叫開臥龍崗咁型
點解要改個咁嘅名

海外top up分校？

伍大

哈哈

唔明，本身香港有冇伍乜乜大學？
即係一間海外大學，係香港買人地campus之後改做自己個名？

正確,個名就college,但係澳洲係大學

臥龍崗都唔係野雞

呢間嘢好搞笑
有fd有入面做過，日日屌呢間嘢

有咩屌